Como se puede realizar la compilacion de cada uno de los puntos:

Punto Uno:

compilar:
g++ -c punto.cpp montecarlo.cpp puntoUno.cpp

para generar un ejecutable con nombre puntoUno:
g++ -o puntoUno punto.o montecarlo.o puntoUno.o

Punto Dos:

compilar:
g++ -c punto.cpp montecarlo.cpp puntoDos.cpp

para generar un ejecutable con nombre puntoTres:
g++ -o puntoDos punto.o montecarlo.o puntoDos.o

Punto Tres:

compilar:
g++ -c punto.cpp montecarlo.cpp puntoTres.cpp

para generar un ejecutable con nombre puntoTres:
g++ -o puntoTres punto.o montecarlo.o puntoTres.o

Los puntos se desarrollaron usando las librerias estandar de c++.


